Tst Goji 好多靚女

我自己係自己住果頭既細studio操開，會籍就嚟完，聽啲人講尖沙咀高記好多女女，有冇人喺嗰度做開係咪真？
我諗住join曬佢唔同地方，冇人知大概幾多錢？
我做開呢間好少女仔

要做痴漢門口都都得啦 做運動先要join 嘅啫

咁我本身都做開

灣仔都好多

打手味濃

這個可以 我有時返工都係嗰頭